波料！！！！新年帶大家贏錢👌（6）

發財埋黎
1.迪祖亞拿 全場2.5球大 2.10 冷冷地玩下

買馬呢邊

跟

Gun

跟五舊

角球點睇

GUNED

遲左少少，買唔到

買大細點會買唔到?

點入tele gp?

十卜

SOR 無即場

跟唔切

岩岩先起身 直頭搵唔到場波

復活左 但係跟唔切

missed

gun唔切

仲有無

訓醒又爆一個post

各位唔好推咁快好嗎？
驚追漏

爬快d啦

追故mode

遲左起身 跟唔到

留名

呢場有豬既感覺

一陣16:40應該有澳職

屙煙左

0：0 42'

澳假角大？

強貼留名

Lm

lm

豬

下場爆3粒

日職買左半和100

0：0 60`
jump for sure

等澳職

迪祖亞拿 跟

快D開馬啦
中條4連環就番生喇

0：1

差2球

垃圾主隊，想斷我尾關 快cup

巴打玩唔玩頭場？

我係你就all in熱刺

同意

in利物浦對家we trust

一點有心水嗎？

Yes 利記垃圾到呢 對家賠10 我都會賣樓all in
利申：利記令我無樓

有冇1點陣容

垃圾利贏3球都可以比人反勝

痴漢都唔係必中，唔好成日all in啦

馬會個場日假 主客係咪調轉左

係 不過其實無分別 因為好似係中立場

最後十秒入波 1:2!!!!!

1-2

大

絕殺

1:2

痴線半0全3
86分鐘2球
90+絕殺開大

咁樣臨尾中，波痴好波

2.5大中 尼卡沙

多謝痴巴

有無巴打有睇直播想知last點入

我買左上盤

留錢等痴巴追

假假假假假 補撚到入為止

墨假不是浪得虛名

痴巴不是浪得虛名

上半場0:0 下半場3粒

咁都追到入球大

好神啊。。。

一起身見到琴晚場智甲開主客，痴線

in痴巴 we trust

痴巴真乃神人也

利申: 今朝遲起身睇Post，買唔切

邊度有料啊 點解我睇5到既

#1

第一樓

痴巴點睇陣間1650場澳職？

屌我都係 dum哂春

+

真•痴漢

岩岩起身屙尿見到POST 買左先訓返落去
一起身就收錢

去左打機 慢左兩分鐘

痴巴真係神機妙算

癡巴

痴巴下場幾時

次9次無買就中

咁你都係唔好買

你走啦

樓上兩位巴打 好現實

日盃delay?

開左波啦

球探係冇show任何賽事資料 通常delay先會咁

踢緊 29'

得番300
點上番去好

講緊賽事資料

又真係無數據

退出連登了

真係好現實

一係 假波 一係delay 我買左800上盤

介唔介意唔好推得咁快 支持就正評

收到
即刻正評

睇番初盤 上盤升左十幾二十% 所以都係skip

買咗細波

假

有無tg gp呀？有d難追

似假波 跳定

痴巴 出馬料ok?

馬水唔係呢度出啊

痴巴今日睇啱邊場？

我冇tg

Tg有馬gp ？

第2回覆已經係啦 各位不況碌多2頁又問 和氣生財

💪💪💪💪💪

馬仔3場買咩好

入咗五舊
希望今次信痴巴真神可以贏返豬咗個五舊返嚟

Tg個係私定群呢。。

收錢架 不過都岩
無理由做完功課仲要比人分薄賠率
所以等波料算

原來如此

買左200今晚利記比熱狗下半反cup

30倍

咁又唔好，你波贏咗錢，都要回饋下先得架嘛

新po on

以為今朝嗰場豬緊

等新料

今朝同琴晚都miss咗
等痴巴打救

痴巴
今晚阿對老虎
同利熱點睇

等新料 痴巴

近e個月多爆冷 買得過

利申燈神

老虎仔唔差
阿讓唔起兩球

信阿勢頹會復活

lm+1

等料中

痴巴 1650 場澳假點睇呀

440

垃圾阿狗

等all in

痴巴1650客盤點睇

痴巴快D上水

番工成日睇電話 比上頭屌左兩句
痴巴等你

唔番工 邊有本

ready定等痴巴

呢句真

笑左。。。

成個月既本all in

廢青仲未搵到工

布里斯班獅吼 讓球 客勝 （平手盤 勝）

我都窮學生返下炒散咋
lm50煲返上2000
今個月最多入多500就算

客勝點睇

有冇巴打一齊買1650客勝？

戶口200都冇跟唔到

諗緊跟巴痴定客勝好

+1

客勝 戶口無錢

跟500

我都無200

1650 半客 勝
3.15水 搏唔搏好

All in 左

Guned

唯有小小地買下盤

集氣推爆屍吼贏

gun

跟咗200

gun左450

買讓球和又點睇

熱刺點會係爆冷

成副身家掟左落去

熱冷應該係利

澳職唔好all in

小注搏左半客

11.5s 有冇同路

垃圾堆填區

靜啦

屌 最後一刻gun唔切

已跟

塞翁失馬

新手留名贏錢
已跟

原來冇即場
入左半客

我都祝各位巴打win win

點睇尼條？

又買唔到

第一關唔穩wo

客隊唔見得有幾猛

買唔切呀

買唔必 5 點睇post

集氣獅吼

買左半客

香港討論區

其實樓主開post博乜

似和

其實你入嚟博乜?

半和先

想買 但點解成個盤冇左既

你d post 冇存在價值 咪入黎搵

無即場

集氣

即係唔係即場既 開左波就冇得再買？

不如戒賭啦你

12碼

不如戒賭啦
呢個咩問題黎

貓叫12碼

quote錯

唔入我切

0:1

0-1

燈

01

goal!!!

入多粒

繼續上

跟劇本踢

買左客勝, 唔好和

same

客勝客勝 入爆佢

3c

一定要客勝呢場先無損 各位巴打加油

完半場啦好嘛

獅吼入多球 大家一齊集氣

貓叫Go

買左膽0:2

痴巴都叫大家唔好推咁快

哇屌差d兩粒

足球啲球證都幾撚跑得

0:2

Goal

0-2

wow

爽死

Goalllllllll

2.47倍

買左幾多

我都買左100客

跟唔切真係喊出黎

以為有即場
只係買左半客

痴巴

肥肥啦都

先收一注半客

其實狗會點訂有無即埸

有馬跑咪無即場囉

其實好黑 不過有錢收就

500

買左客100

100

請問買咗貓叫嘅Gel得未

唔敢GEL住

以後跟痴巴買

1-2 慘

屌...驚...

假波開始...

澳假又黎料

仆街12碼

12碼 :0)

12

玩撚完

假到仆街

撲街十二碼

Gel頭果d

。。。

22

好撚假

2-2

2:2 假到

唔撚係真事？

屌佢老味 真係澳假

屌呀

好彩平注入左入球大

追呀

重諗住gel定頭

好假

真係冇咩事就唔好買澳假 俾你贏到都心血少

集氣啦

差D 3-2

反cup ah 買左主讓😂😂

求你2-3呀

屌 澳假

繼續gel啦

2-3

2:3集氣

集氣2:3

假撚到

bin c

集氣2-3

頂住呀

成班未完場就gel頭

懂不懂規矩？
Gel乜撚嘢頭

十蚊

中硬啦

恭喜哂

波post禁忌
未完場唔好亂gel頭 唔好貼飛

屌 見到佢地gel頭就興
又唔撚係好笑

岩呀 9成岩岩開始睇波 一日未完場咩都有可能

集氣呀

連失兩球

集氣

上半場 主定客？

Gel頭撚全家死啦

yes
仲要澳假
反cup cup上cup成日有

gel頭狗 搭沉船就行撚開啦

其實都預左嫁啦

？

??

( Show Blocked User - 160高佬 )

換走埋入兩球嗰件

屌你老母allin左

澳假

嘩 e到重好睇過場波

冇買，希望你地贏

痾煙咗

屌佢老母過完三個推去邊線出出黎比翻對面

加油

聽講你有錢收

屌你老母澳假 集氣2:3

無買 但都幫多球

2:3

跟痴巴買

絕殺啦屌

唔緊要

快d轟落去2:3 幫手集氣

射乜鳩啊屌

雖然無買但都幫大家集氣

開平手盤 殺哂主同客

屌 走盤

退飛都好

22完場

識唔識賭波 和波走盤

退四百豬一百

全靠你gel到走盤

好彩買左半客

唔夠錢買左+1

好彩冇貪心買客

屌你老母啦

未完場就J

痴巴再黎

買客勝 收錢未

唔怕, 下場追番

gel出一片天

算啦有D連咩係即場咩係讓球都唔知

冇買客勝反而賺左

仲有60左右要贏反

得返10蚊

咁都要嘔出黎走盤

屌你老母 搭沉船

多謝 gel 頭撚啦

下場加油
成班gel狗

賭仔姓賴 無所謂啦
今晚再玩過

買左十皮

你樓上咪係一件

睇黎今晚可以加凍飲

玩澳假都GEL
見到極速追和幾驚反cup

走盤執身彩，主隊個勢幾假

積少成多有贏好

Agger
無輸錢當無玩過呢場

等痴巴今晚嚟料起機

都係巴打心水清

啱啊
等下場水再跟
啱先去左行街冇睇post

乜鳩
我夠知和波走盤
我意思殺哂買主勝客勝果d喎

被殺

10蚊主

貝的屎gel

痴巴今日300蚊等你帶上去

開平半 半一盤 都係殺主勝同客勝

咁多人姓賴既

場場波和都殺晒主客架啦
平手盤兩邊都退，分分鐘馬會賺少左

未完場先興奮 真係好易瀨野

樓主勁？

勁到仆街!

侯城下盤已入

仲有60 求翻身

仲有二百求番身

睇到10倍心郁

Gel得啦

Gel

型

好後悔無跟足, 入左客勝, 盤都無得走
下一場追番先

貝 平手盤

樓主好波

得番百五
痴漢巴

痴漢巴 I trust u

雖然覺得阿狗讓唔起兩球
但好似買角大穩陣D
始終呀狗攻唔入就係咁刷

Right

得返57

識貨

試下出先
1945上盤

痴巴唔出料 唔買

朋友果200得返100?

痴巴有冇心水

好似串都串都起
唯有跟痴巴一場一場咁煲上去

3 客
4 主
5客
讓球3串1 小注

積少成多

痴漢唔出我出 4號主重心

1945廢撚 痴巴 點睇？

睇黎貝迪斯唔洗買

我串頭2場

毒水 費0/0.5 貝［0］

有圖有金身

頭2最穩 5係一般
頭場主隊近來未贏過 客隊還可以
所以可能和波 都收錢 入多粒收全數更佳

買讓啊 好勇喎巴打

Btw 事前飛威力強大

死等痴巴

唔夠200 4可以買乜

1860慕尼克0/-0.5
貝迪斯一陣買即場

同路

guned

新手 係咪即係讓球主隊?

係，不過應該買唔切啦

冇200

買唔切

跟唔切 希望買左既幫我殺狗會

問果陣仲有得落. 問完就冇了

等你即場水

開波之前要狂F5

搖撚準備

Im ready im ready

f5 得返100蚊

痴巴去左邊？

幾時買好?? 主勝??

10.5b?

戒賭啦

sor quote錯自膠

停手啦

完場先買

痴巴10.5b點睇

成20分鐘得1c

可以連攻嘅姐

主點睇

做乜鳩停左注

2c

屌miss左高水9.5b
人左@1.72
唔敢搏10.5b

想追10.5c 大添 痴巴點睇

食飯先
完都希望賺返餐m記

入左@1.79 9.5b

變左1.85😂

算啦
有肉食就得

想等高小小先

不要再說了

10.5s

愈升愈高。。。
屌食飯啦唔睇啦廢事心酸

1.93 入咗

2.01

Same

2.01喇而家

屌 入完變2.01

1.98入

痴巴呢

入左20 1.98 慢慢賺反上去 集氣

冇痴巴唔敢買

集氣刷c

集氣10c

無痴巴指示都買

+1 @1.98入左10

所以咪係咁豬錢囉

cccccc

2.07 入

我冇錢豬啦 痴巴

屌你成30分鐘先得2c

同班巴打同生共死

岩呀 一齊賺一齊死

跌左落8.5

2.22

4.5高水入

幾時有C呀hi

入左8.5角細

10.5b

痴巴即場料？定儲氣等今晚

快d傳中 被人清出低線la

快d狂頂出啦

頂 宜家買8.5好過啱啱買9.5

c 呀 我要c ar

7.5 now

7.5...

依家連7.5b 都@1.7

Molamola

mola mola

新手唔算話好識 睇左一個星期
其實角唔係即場買會好啲咩
定有其他野可以參考？

入咗7.5s

咁你試下咪知囉

收手啦

咁實係嘅，但可能開波前落注高水啲

42分鐘仲係2c 戒賭喇

利申：新手

可能下半場10c呢

頭先想買10.5s 冇左
7.5 8.5買唔落 今日豬左好多 而家要穩健理財

入左7.5b

瘋狂頂出

岩岩諗左好耐買唔買8.5好 最後買左 點知宜家7.5

仲有7個

上半場完

買得了
貝迪斯 即場1.5球大2.08

跟左200

gun 左20

Gun ed $50

all in 一半gun

痴巴 阿仙奴有無料

信你波痴

終於跟到

1.5大go

Gun 等開下半場先買

我哂你冷

角球入球gogogo

入球

終於得閒用電話
之前跟唔到 跟左貝迪斯1.5球大

1860 0：1

1/1.5球大係咪姐係入1球都得？

入一球輸半

半注

53分鐘都仲係3角

可以收返半格

Jump

場波好假呀

5角了

5c

5了

好假啊 54分鐘又5角啦

1860嗰場唔洗輸錢已經夠，求集氣

1860

遲跟 驚跟錯
係咪貝迪斯1.5球大 同8.5角大

有我在放心

貝迪斯

1:1

對家左 做25仔

8.5角大唔係痴巴心水

支持你 話口未完 1 1

1860反cup

仆街跟撚咗

咁我估小注都無妨嘅

6c

-4c

1.5球大 3.3倍

係咪豬豬地

今日豬撚咗幾百

好撚驚

貝迪斯16射2中

可能對面入呢

華倫西亞d人傷曬
比人㩒住入啦快d

對面6射2中
反而角似機會大D

9.5b都唔樂觀咁
個個係到訓

買左1.5大

頂住

信痴巴

豬撚到仆街

仲有冇希望

一日未完場 仲有希望

快要針了

上到4.5倍 追又好似會豬

今日場澳假好傷

冇事嘅

痴巴靠你啦 今日第一飛咋我

7c

7c now 快啲擦

入波啦

1.5大集氣

-3c

9.5S

8c

1.5

1.5大呀 上呀

快入呀

gun左260 （1.5大）

1860入多粒

快d入啊！

1.5球大

10分鐘入兩球

平安鐘

入球阿！！！！！！！！

貝快入

屌 入波啦

買左$1200

貝入 停角

腰斬啦好嗎

突然有點安慰

gun左150

入波啊貝迪斯華西

守門員撲救

-2c

兒子 你不孤單

我個8.5s 頂住

波又入唔到 角又停撚左

molamola

屌 1.5大凍過水

成場波好撚假

仲等我allin

jump 了

尋晚跟左2X1 斷左
今晚買依場又豬:((

...咁就冇4舊

9c

嘩 海登威 1分鐘連入2球

9C

希望1860比返啲本我今晚有得玩

-1cccccccc

等下場ALL IN

9c... 入左7.5s

仆街啦 買五舊8.5s輸
仲有六舊主FG 都凍過水

1860嗰場和嘅話係咪可以攞返個本

Cccccccccccc c

10c...

做乜係咁黃

買左9.5b既巴打

跟左我既巴打 有無？

10.5b -1c啊

Yayaya豬少20

上啊

豬少10$

多謝9.5B 集氣既巴打

1860 / 貝迪大

補咗波0:1 1:0

出料無人跟

波膽

賭仔真係多借口
Gel頭就燈到場場搵人買對家未完gel頭就可以上車啦

下一場ALL 求翻身

屌你老母

有咩？

唔洗驚 阿記e家all in 入球細

球大啊 佢報紙佬都好信

所以又豬

1860 1：1有冇得走盤

好病態，$10注買左幾舊水 但係開心既

輸一半

咁都好啲

角球大好似好d wo

明天會更好

2:1

1860 !!

2X1 尾關走盤

打番個和

好波

1860 2：1絕殺！！！！！

貝迪斯 撞柱撞到我心碎
1860 好波

in痴巴we trust

Gel頭

我愛1860

買乜都豬

巴打今次勁肥仔

我愛痴巴
1860 100
貝大 50
最後贏少少

我又走盤

樓主係勁 加屎贏

阿仙奴9.5b 買左$20

下一場$3000訓身
輸左就戒賭

10點半 買一注算
Rb萊比錫 9.5角大

👍👍👍

gel

豬緊1000
下場All in 求翻本

allin

有志氣

gunnnnnnnnnnnn

點解我見唔到有角球買

封左？

呢場唔跟住

All in 我相信唔會豬
如果唔係就戒賭！

跟！ 輸緊700
下場黎個1000

繼續信

想問 9.5b 1.8x 10.5b 2.3x
貪唔貪好

All in 豬咗就算了

阿狗9c

買唔切1860
貝迪斯豬咗

跟RB萊比錫希望補返條數

10點半 買一注算
Rb萊比錫 9.5角大

11點
彼德堡 半場1.5球大
一陣再補其他

希望翻到本

All in 5000 2串1

800跟曬

80分鐘啦 唔買無

早知遲啲買，淨係買咗RB萊比錫，無錢買彼德堡

買左9.5s 10.5s 各$1000
唉 要爆feel

+1 all in 左30$

阿狗 10c. -1

阿仙奴9.5b又收錢

走啦早洩

阿12.5s 頂住

比多一粒先頂

幫你集下氣

早洩

有啦11c

11c

10.5s 幫我頂下

爆左

完 無$開飯

手球 12m

痴巴 雲達盤 點睇

10.5b cashed

紅埋

比個app嚇一嚇 幾驚入波

買左無入球？

唔使驚住 12碼啫

2:0

真係入😂

入左

2x1 500

唉屌最後買500收息點知入撚左12碼

彼德即係米仔對愛華??

係啊

星期六10 下盤客

師兄睇清楚d先啦

得番50蚊 有無人教路

有時買呢d真係好撚黑架
試過1.07倍買主諗住收幾蚊
都輸

相信痴巴 all in最後400

仍然要相信

買呢D得過幾次米就會忘哂形
之後一次輸番突

買完即12碼

刀仔

最後$20

今日番左一倍

最後90 all in
今晚早啲訓等收錢

一於搏下10.5b

曼聯角球11.5大
米堡半場入球1.5大

岩先阿妓買左9.5 10.5 收翻500

萊比錫個角球大細冇左既？

大家去番香討好嗎

無得玩即場角

原來今晚大把波
條串中左就有本再串過
搖撚準備起機

別再香討化啦大家

想問下 買串 同 分開落注 有咩唔同
新手

狗屎垃圾都開到六

搭沉船
買咩豬咩
點算

笑了 蟲蟲高登跟過我

無人理你 btw 樓主係準

買左咩？

波痴都唔識

輸左6舊今晚 點搞

唔洗理佢 假膠

跟左大家
再豬戒賭

11c -9

😂😂😂😂😂😂😂😂發現左

老老豆豆，痴漢無幾出名下

打錯，係幾出名下

靚gag

Hamburg 0:1

我今日慢左...

Hamburg 1:0 sor

雷丁 2.5球大
候治柏度2.5/3球大

點解可以咁黑

買左萊比錫半主

又豬

12點前心水在此

買緊下一隊入球係佢入,之後即入

得番$100 岩岩收到侯城下盤豬左

轉買0:3波膽算

Me2 好在買唔切

-5c

有咩咁好彩, 早20s買已經收左$2x

$2x.......

兩球都係角球入 睇黎會係咁刷角

多蒙特

我本身諗住買主隊入
未買得切就

我買緊客隊

拜仁 角7.5大

allin90串左頭兩場
希望有本繼續跟痴巴屠狗會

唔知會唔會入第三球 買咗200再入

邊場

漢堡-4c

戶口無錢 gun唔到 等Rb萊比錫 9.5角大收左錢先

點解我搵唔到啲盤 全部封曬？

冇即場啊

無即場就封盤喇

電話冇電跟唔切

Rb萊比錫 7C 45'

岩岩先收工 跟唔切
痴巴等你再打教出水

多仔 入喇

感謝啱啱一齊買咗9.5b嘅巴打一齊集氣

留名hi運

半場大

RB號大船 18分鐘沉L左

彼德堡 加油

你地加油 幫你地集

RB號搞乜。。。買左500主勝

彼得堡而家乜嘢情況？

00

仲係0：0

打左幾耐？

預備收錢

1001